想買打到機notebook 求介紹

如題
筆直～7-8k
想玩overwatch pubg 中setting
重量就under 2.5kg就okay
我明打機desktop好但係屋企無
同埋大學要拎黎拎去
唔想要apple因為真係唔鐘意同唔識用個os
唔想浪費
唔該咁多位巴打
岩岩開錯台sor#

搭單問，lenovo y520抵唔抵屌

dell inspiron gaming系列

Lenovo yoga 720

拎黎拎去就唔好重過1.5kg啦
2.5kg你一定唔會想拎

dell 7567 5567